由今日開始，每個香港人都要memo紙跟身！

睇完銀髮族嘅報導
發現連儂牆真係可以俾冇裝連登啲朋友知道發生咩事
同埋其實連儂牆下面嘅物資都唔夠大家路過去用

所以我地要每日都袋定一疊memo 紙
番工番學 放工放學 去到邊痴到邊
自己屋苑附近又得
巴士站又得
冇人貼過嘅地方都得
自己見到邊到有空位 就去邊到貼
要貼到成街都係
總知要全世界知道
唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

721

唔理衝唔衝 721金鐘

推你呢個

全民MEMO同我宣傳721

721見